HD求意見

而家有太空人同VTC HD收左 想問如果想接上大學應讀邊間

睇你讀咩科